居屋甩名問題

想問下
如果我同我細妹抽到居屋
之後我加我未來老婆個名入間屋
後尾再甩走我細妹個名走for佢之後買樓首置

咁樣既做法可唔可行？

pish

會家變

點解？
錢我比晒

你細妹唔可以再申請居屋 又無得排公屋

咁你覺得呢

你抽到先算啦，btw 銀行借錢唔洗2個人名...

居屋所有業主都要做borrower

居屋 2020 (3)

非核心 抽到居屋先算啦

發埋啲春秋大夢

點會唔得, 個妹好似過冷河等三年就可以再抽

如果係咁既話 就個個拉住2個老人家抽完再甩名再抽啦

純粹好奇 覺得無可能 因為政府房屋政策一個人只可以享有一次房屋福利

白非核係唔會抽到，講左N次，你第一個波第一張表都冇機會揀樓

白居二就中左除名，完。

我自己試過 係可以甩名
08 果陣我用我同細佬用白非核名義抽居屋
中左之後100% 業權寫我名
幾年後（三年以上）我細佬想入表抽綠悠雅苑（政府資助房屋之一）佢去信俾我細佬話我個居屋單位有佢名 ，
最後我就申請除名.
綠悠雅苑接納申請 派左個number

留名學野

綠悠雅苑

收樓起計三年定簽臨約起計？

呢層唔知
因為當年居屋係現貨咁賣
我常理諗就係完成交易後

收皮啦樓主 我綠長 到我都未到你啦

因為我細佬一畢業就過入息
所以趁佢未爆既時候捉佢個quota用

妹*

你睇左係點排未?

你前面有綠長綠核，
之後到綠家庭+白核
佢地買晒先到你白非核

最後留700個俾綠單白單

你2個人白非核，係冇可能會有得揀樓的，就算你第一個波第一張飛都唔會有機會買到。